[720手工班] 護手型水樽護墊工作坊

承上post ：
[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

發現連登唔少撐警巴打都紛紛表示想整，721送俾當值香港警察手足以示心意。
而今個星期六，我決定先開個工作坊....

不過唔係教大家做護手，而係整一款完全無關但生得一模一樣，用黎守護你心愛水樽既護手型水樽護墊，等大家可以保護你最愛既水樽，唔怕無啦啦、散散下步突然俾d 冒警痴線佬亂棍打爆！
如果大家覺得有用，不妨自製送俾親戚朋友，或將製作方法教俾偶遇既同路人，遍地開花，隨時隨地守護樽中既Water!!

地點：尖沙咀
時間：下午2-3、3-4 兩節，視參加人數可能加開更多節
人數：每節上限20人
費用：全免，物料工具老子全包！

今晚會公佈報名方式同將參加者加入tg group，麻煩有興趣既巴絲打參加！
由於場所限制，冒警人士與狗不得進入，不便之處敬請原諒！
唔好問自己可以為心愛既水樽做d 咩，而家就係機會！

最後，撐警撚都係果句：

推

但係一扯 就會有一邊會條條fing呢

護手黎講，前方可以自己用手捉實，後方對方冇咁易就手扯到，就算甩左都可以即時放手即棄，唔會成為負擔
而且歡迎巴打一齊改進！
不過我地整既係水樽護墊，應該冇護手既問題存在

咁都唔錯喎

721見呀！！！！ 起碼俾返100萬人我呀！！！！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

多謝巴打支持

有見呢幾日好多購買物資既地方，
同時出現警察先生出黎維持秩序同關心市民，
為左大家可以親身去現場為佢地打氣同訴說鼓勵說話，
星期六既工作坊會暫時取消！
各位721記得出黎撐警，對辛苦當值既警員示以最真摰既問候!

而如果星期六本來想參加既朋友，
咁啱得咁橋又冇其他撐警活動參加，
想上述時間搵我去尖沙咀食~個飯，吹~下水既，
可以私下電郵聯絡我
protecthkpolice@gmail.com
ps,聯絡時
用個平時唔用既e-mail,
俾個同真名完全冇關既匿稱,
話我知人數同想食飯既時間吧

用個平時唔用既e-mail,
俾個同真名完全冇關既匿稱當然係因為感覺浪漫d